# ENTREGA-5

Realizar juego de historia por pantallas en HTLM.
Se hace una historía, la cual va avanzando por pantallas.
En cada pantalla tienes dos opciones para continuar la
historía, hasta llegar al final.
